今個星期前線手足可唔可以忍一忍

和理非>死線>升級
呢個係我地一貫既做法
依家佢吹大風會撤回,
同咩真相調查委員會(我覺得係啲垃圾委員會嚟)
如果今個星期我地都係衝
結果只會係畀彈藥對方
如果去到之後佢都係無回應其他四個
我地先再升級
做到收放自如
真正如水

但集會遊行唔可以停
今個星期一定要出話畀佢知我地
五個要求一個都不能少
同埋最重要係我地支持美國訂立
香港人權民主法案

開放討論

不推文回覆

話明攬炒，缺一不可，咪分化

認同但P牌推唔到

幫手推畀手足睇到

和理非>死線>升級

和理非>死線>升級

和理非>死線>升級

和理非>死線>升級

兄弟爬山
各自努力
why not both

我只係建議手足忍一忍
當然繼續突擊有突擊既好
我想討論下邊一個方向最適合呢個時間點

908 和平集會

認同可以學對家釋出善意 遊行重申五大訴求缺一不可
set死線繼續開波

開post 只係想畀多個方向去思考
我覺得收放自如係緊要
個效果都適合呢個時間點
當然有畀人話我地已經接受咗撤回既風險
要減低呢個風險就會星期六日要夠人

春袋！

推

短期內勇武轉做和理非先，原因有以下：

1. 勇武要休養生息。
2. 凖勇武要練兵。
3. 集中資源去幫助受傷，被捕義士。
4. 和理非用和平手段去追求其他訴求。
5. 打好選戰。

衝有衝既好
就係顯示出抗爭者唔會退讓既決心
但好大機會會畀對家同嚟大做文章
亦削弱衝既當性

只玩機場已經好和理非

急！！要求增加置頂推文、中英對照版本功能

同意！

連續幾個禮拜都叫前線停
我諗都冇乜人會再聽

到底邊個先適合
我想一齊思考一下
呢個係我既原意